［I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》-［38］3月dr.stone合作 新手入坑永無遲 開po中ur

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。
如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。
由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知(睇左先問):

日文攻略網:
所有角色配技/排位/技能描述/ARK資料全部都有

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

常用角色花名[/quote]

3/2（二）-3/16（二）新石紀新角第一彈，3/18（四）-4/16（四）新石紀舊角第二彈。

路邊社消息，未能fc

好掛住大貓 機女

Del左好多日文名 歡迎加好友

係既話唔駛多講 一定要全套
目前淨係得琉酸果張LR

D日期好古怪 唔似樣WOR

係BAND仔 POST 屌緊ON9仔唔記得左搶1001

最好唔係 咁我4月可以慳錢

好似DMC咁登入送1角色

新post招fd

主線N3-18 H3-7
已課但丁專 抽唔撚到破神
有興趣留TG

中破神既機會跌左落我度了

呢個神帳原來係你買左

好多ark唔齊 我無耐性

drstone2020

3UR + 科燈
不過冇V唔想用，科燈冇V都唔知配咩好

有加護無破神 原本諗住保底v 點知去左抽破神

各位老手SOS

我係樹海的「ほの暗い森の中」全部揀「左」，出現咗支線「甘い香りに誘われて」，但打完咗支線之後仲係無新關出

點解會咁架

[url]
[/url]

3UR+科燈 點都勁既
只可惜冇V用科燈
又冇破神比加護

等有心人買完課到有破神啦
不過因住射晒落海

出DS係台定日無追Post Sor

模擬器50000$都未抽到張破神

已經唔想打主線挖石

日復刻+新LR+2新角色

有無汁

巴哈望到了 正

舊角會唔會buff下

終於過到75

仲係度？

今次仲唔係有科燈抽了

個神帳都幾諷刺 有加護科燈冇破神 跟著依家復刻破神但係都係抽唔到 跟著有科燈又冇V dmc活動完之前都係抽唔到
我都凳巴打心淡

等你地為左科燈轉晒生
即刻又復刻 係咪又要吹返UR?

有新角喎

橫掂課 點解唔繼續課...

十分同意
如果有V有破神
咁就無敵啦
世事又點會咁完美

合作咁密

點儲石

賣左了

無諗住儲 直接課

上次miss左
今次繼續misss

Thanks巴打！

好事黎 唔洗再轉生

係咪用返大帳抽科燈

想要破神多d

你大帳無破神咩

Ark:要塞 皇龍 便利 仲有堆實用既
角:大貓 機劍 劍聖 yoda v 但丁 加護 樹劍 鬼滅
所有高難度關都打晒
仲有兩萬石

我諗隻GAME應該差唔多爆出黎
活動冇停過咁濟

冇V 刷周回
冇破神加護打高難度
我都唔知可以比咩反應了
希望接手個位巴打抽到破神 大四喜

80大貓等緊你

得皇龍 想要破神但丁劍聖聖劍 最好有埋巫女

個帳係差隻V 2秒姐
但有加護其實都做到 4-5秒 3-10H

但加護 YODA 刷4-5秒做既前置少V 2秒幾倍

反正都係掛 是但啦

卡緊78

真
唔使太追求2秒V
計埋LOADING都要40秒一場 42 VS 45秒 分別真係唔係咁多
唯一就係冇左V既控場

如果我接到就真係追張破神番黎

一齊抽！

唔好啦

竟然未有冰月

真 冇破神加護甚麼也不是

的巴(DickOwner)都好大功勞
當初個post冇人
係佢好俾心機教啲新手

無啦，慢左收唔到了

多謝課長 唸著射幾多錢落去

收唔到，射唔出

新收個個唔知會唔會追到出破神

我有碌過下舊post 發覺得留低係度得你摩巴 佩露夏巴 同的巴 仲有其他幾位巴打
但大部分都已經冇再係度 至少冇乜見佢地出聲
同埋呢度巴打都真係唔話得 未見過game post 咁和諧 日日同你地吹水巧開心

80隻大貓點打
跑得勁快又係咁落雷

隻game係上手個下難，但知道個系統點run其實都幾多野玩
希望未來會有類似ffbv國戰既野玩下

隻GAME只要加多人元素一定大賣
唔一定要連機 可以係公會戰 一齊打BOSS刷分鬥多 etc
當然有共鬥一定最好

摩巴你頂唔頂得順
好鬼多嘢抽

呢度啲人真係Nice過其他驚Post好多

劍機做打手
巫女千空不斷扶返啲人起身

3隻都無

一定要有隻樹屬強打

買唔買隻破神但丁聖劍好

想問問巴打加護點先可以4－5秒 3－10H?
而家用開眼都要13秒，
想再快d,
謝謝

你姐，我都係入鄉隨俗

星盤開左幾多？
我周回用Lilly同加護兩隻入場一開技就秒無咩特別
6秒左右

日版可以點課金張信用卡連唔到

要有剋屬魔法先會秒放
3-10H 多數弱雷同弱暗
無詠呢D基本野唔講 你裝雷魔法同暗魔法應該一入場就會秒放
加護招全體雷魔法特別快 所以都做到4秒

我有隻樹劍 要升?

用pc dl DMM版

淘寶買日本禮品卡

因為後期係養生game 所以有d可能潛水掛機
有d就真係棄左坑

次次都買10000羊咪冇尾數

DMM有積分

次次都係非洲保底咁濟
係咪已經confrim DS分兩次出 係既話都幾大獲 冇得歪中 兌換所又有機會分開

想問下冇戰爭可以用咩代替

我隻lily開到92，加護開到80，
我隻lily一個魔法都秒到H3-10，
不過動畫長，最快都要13秒，
所以想睇下轉用加護可唔可以快多少少

其實都搞緊隻v，
不過升哂星眼，二刀，殺手個d ark我諗都要1個月後啦

睇你覺得為左打埋80而去升抵唔抵啦

你想學種族殺?
其實唔使 學二刀 星眼 谷爆火力就秒到

DS你差乜

打手唔需要
反而想抽d sup/v 呢d角返黎

如果合作角色係跟番漫畫設定 果兩隻新角都係SUP黎

姐係攻擊/魔1234極？

我得張硫酸LR

ffbe國戰係點架？

咁pk了
要開始儲石

係

而家呢隊再學多D技試下過唔過到先

追哂都幾大鑊

巴打想問問加護係用邊招雷魔法?
無詠個兩件乙太裝都掛左出黎的了，
唔該巴打

最多唔抽軍師英裝 2週年睇下出咩新野

冇暴風龍同皇龍呀
快d出替代啦

星盤最勁果招 得加護有 好似27MP

之後DS第一彈係冇保底 大家到時睇路

唔該巴打
試下先

我差硫酸 限角我無咁大感覺
限Ark我一定要追死鳩緊

LR一定係優先 限角就量力而為 已確定第一彈果D都唔係神角 睇下新果兩隻點

想問下琉酸有咩用

佢把乙太武唔錯

復活石化左既人

要用蝙蝠糞便同葡萄酒

劍機用幾好 特性有附加傷

好彩主線仲有好多未打 可以再掘下石

睇死要課到2周年

果斷skip軍師 抽step算
除非真係勁

最怕好似巫女咁 初初個個都話隻GAME唔駛補師 完左POOL就變左T0

原來你買左

打手就難d
除非整到v咁乜玩法都有

如果冇咩特別 我直接PASS左佢算 最多喺英雄祭再相遇

抽STEP換專算

唔知係要25抽定50抽

點解今次yoda 50抽咁痴線
上次劍機都係25

3點仲有咁多巴打未訓
忍唔住係netflix開左套drstone黎睇

netflix d集數好似唔係最update但我一開始都係睇netflix
後期再追埋漫畫

Netflix 有24集
睇住先
個人唔鐘意睇漫畫

想問雷姆配咩裝勁啲

打到n4-3
H3-7
就係開唔到h3-10
係咪有咩任未做？

其實呢兩招有咩分別

依度係咪淨係得我抽到yoda 會開心架？

YODA 超勁喎
打塔靠佢快10倍
除左皺皮 基本上好萬用
基本上冇野代替到 又唔使配咩UR或者絕版ARK
遲d 應該會有法師buff 所以睇好YODA

成日有人講FFBE國戰好玩, 究竟點好玩法

唔使wor
我自己係 破神加護 yoda V 歌姬
過到

個人覺得75層同80層既話 V冇咩用
麻唔到人

就黎300抽都無破神已課一pack, 諗緊幾多pack要停

無聊係度睇d ark既技
呢招好似幾岩v用咁

1/0.00128 期望值係782抽有破神
但係782抽都冇破神既機會率都有36.7%
而300抽冇破神機會率係68%
慢慢你隻眼會見到抽池隻YODA個變會變左咁

8SC唔值

300抽 yoda SC+4

無練加護我堆近戰比隻大貓撚到D技miss左好多

唔好追呢個pool 啦，堅唔抵屌，我情願留力周年慶買9600，呢啲閪pool 搵笨柒架

我都係咁認為，而家個ac法物限角都ok good ，除咗新角無乜野要追了

要提醒自己無錢無可能乜都要，每個活動課1pack玩吓就算，無底洞

機女10分，一早就應該咁啦

想無課追破神係咪冇可能

唔好諗追特定嘢，有乜就用

YODA囉，全範圍核彈大爆炸
唔洗理隻大貓點跑
配埋激臭王 大貓個鼻咁靈唔會理你隻又皺皮又臭既yoda

老實講無課 微課 中課
都好難用一般英雄pool追UR
唯一希望係9600

Yoda我練左一半
不過我未打死神拎專武 同埋無幻界之光比佢升100

如果堅係完全無課，我會覺得角色比ark 更重要，我就覺得啲ur卡係俾課長打飛機用嘅

咁我儲返石等drstone 算 射咗萬幾石落海
同想問雷姆刷邊件裝勁啲

最好用黎打塔既yoda你都唔練
咁唯有睇下呢十幾日練唔練到岩用既破80樓
你果隊係點?

Nero v 機女 雷姆
機女打大貓好廢 比人剋到傻

無用雷姆，我答你唔到，但呢度好多巴打用佢起手，應該好多人有建議

119662576
擺低左一個禮拜去玩terraria
但我無棄架

求各位手足加番

想要多d 巴打
已del晒d日文人

新POST留名

早訓左小小，已經新po 7 頁

上面係長駐
下面係入場40秒

我果陣好似推完n4先開到h310

自己搵方法睇s2s2 都好正

有一個小問題想問下，隻game 3點會跳另一日，如果我掛緊機會唔會跳左出去？

自動周回緊唔會跳，一停左先會跳翻出去

玩依隻驚無課玩家起碼都要整番個9600入場費

咁就太好，暫時用部舊手機掛 無斷過

咩型號?我部ip6s 會彈game

想刷H毒沼
屌，要刷哂成個H4
好驚有石就身痕

知點用嗎

申請左 id Rodgezy[url][/url]

睇dr stone睇到4點

咩係9600

9600石既禮包
10紅 必中1UR + 1角色
好似包埋其他野

動畫?
想為左個合作睇下

記得係有償石

週年限定？

9600有償石

價格12000羊

無其他野包

只係佢直接比你用12000羊買9600有償石去抽9600保底UR

想問有無人知

唔知
要等佢活動下半再睇

thanks!

one plus 3t

長駐爆擊意思係每次都爆擊定係某個%長駐？

睇!!好撚正

原來要千2yen
咁撚貴

萬2
未訓醒瘋狂打錯字

睇緊了
我怕睇完之後 合作pool會狂課

萬2呀千2好平

15%常駐

係呀
之前都有D巴打以為9600無償石就有得抽
再解釋定會比較好

睇完應該會課全套ga la
至少應該會對千空有愛
琥珀就有齊成條村既人,好想要

我都準備追睇下

gogo Netflix 有s1 全套
s2 就做緊

來了

祝你中全套

你都係

睇緊漫畫，死啦.....睇完真係驚抽全套

漫畫岩岩睇完stone war 咋
都係全套專武ga la

我都係半個月前追晒DS動畫加漫畫
動畫第一季最後果集好感人

科燈尾技

味方全体のHPを大回復し、SCTを回復

新手 岩岩玩, 聖劍STEP池 推唔推薦抽, 定一直留石先?

期待新LR

好貴 差唔多成千蚊

依家咩都會復刻，已經諗唔到理由要專心玩台服

套野大半年前睇到一半覺得一般，但玩呢隻game 之後好似對呢套野有返興趣依家開返黎睇先

可能作者之前套光速21太正

但必比你保底4中1 UR
同一隻英雄祭角
好運既話係其他8粒紅波波都一樣有機率出UR

玩台版就建議抽聖劍d ark 同迪蘭,之後等番一年先抽野la

台版問題 一律建議玩日版

以為巴打轉生咗

性價比問題
因為成千蚊都夠我買3 4隻game pc/ps4/switch

無辦法啦
想要UR怕無償抽唔到係得呢個方法

已經有坦克？
我睇到復活哂石頭人 出海就停左

隨緣是福

呢到全部都玩日版???

無錯
唔係強度廚就慢慢玩
總有一日就會中

日服巴打佔9.5成咁

呢隻game唯一好既係 唔洗追ur都打到高難度既

岩呀
普池ARK有追齊就夠玩
大家想再追求就會想要

重諗住玩台服睇劇情

建議你主玩日版 副玩台版睇劇情
日版早開早拎福利

我係個0.5成

手機game課金真係咁

玩台版打個底，再玩日版

我雙修,但台ser 係接近login 完就off

咁抽唔抽聖劍step池？

我都係玩台ser睇劇情咋睇得明,你又會有小小想追英雄祭D限角
十賢臣

而加就係想打底，先問抽唔抽聖劍，定留石

呢度玩台服好似自閉禁
利申 入坑左台服6日 搞到想轉生投胎日服
係成堆日文字驚睇唔明

抽!!!要抽到外傳,最好有埋聖劍2同3
如果你轉生黎日ser, e 度有個邪教會叫你齊科燈同聖劍外傳

抽step池？

唔明可以上黎問,e度d巴打好好人,問左十幾次都會答

抽 抽到夠你玩好耐
而且有張ssr 到而家日服都講緊

我抽step 中左迪蘭,外傳同2 lor

姐係咩名

聖劍邊幾隻最好

應該都要抽，但抽step 好似最好

蘭迪， ark 外傳同聖劍2
我就抽哂step3 齊哂3隻角同ark, 外傳仲要中左4次CLS
BTW 3隻角得蘭迪有用

83小時，一d都冇唔捨得 ，直接轉咗來日版
唯一後悔嘅係，點解唔早d轉，錯過咗9600
台灣打過底，日版好快上手，唔明係到問，好多人解答

有無小浩link

ARK有晒就最好
角就用劍果個,中左有排你唔使抽角

日文唔太難
學下再望下個漢字就會大約知個意思

一陣又可以叫D巴打比D小浩股票NUMBER出黎

破神但丁聖劍

你個3UR最後賣左幾銀
TG講黎聽下

姐係抽step 抽到蘭廸 就停得？

睇實呢度好似仲好，呢度d 巴打會手持幾個帳號
可能會放出黎，我就係咁投身日版

睇下自己想玩咩先，lee到好多ching都有好多好野

大樹幾搞笑
想抽

對聖劍角色有無愛先，聖物應該重要過角色，我自己抽到第三個step 一半就中晒全套

岩岩玩既話轉日版

撞玩科燈復刻，諗唔到唔入坑既理由

賣下自己d貨仔先
ac1 DMC 全套 V專 性劍FF 劍聖
40000石
主線打到N5

ac2 DMC 欠電話亭,但有V書同V專, 雷姆, EMT, 大貓, 劍聖, 皇太子, 莉莉, yoda
ur有皇龍
0石主線打到N5

大樹冇得抽

要d咩聖物

性劍最好中晒

新入日版巴既咪先入手
UR+聖劍FF
再搏呢個科燈囉

以為呢隻係

克羅姆黎一半左右會出場

日版 首抽抽咩？

一律建議同巴打買/搵小浩

啲新角全部未見過，無咩邊隻特別想玩
Btw 小浩 破神+聖劍FF 得番兩組ac揀

好早就想玩日但啲AC咩都唔齊，最後見有台服聖劍合作覺得有希望先堅持玩台服

係呀

因為好好個D都比人基乎買走哂

姐係一去首抽要邊隻？

搵小浩
小浩既帳可以幫你盡快整到一隻108星盤先
角色睇你既愛好多都勁

佢意思係買個UR+聖劍FF AC 之後等dr.st 復刻allin抽科燈

得要由頭玩起喎

係ga我就有個ac係有UR+聖劍FF,但唔建議你買

咁新玩 要抽咩

係呀
因為小浩佢D帳
全部登入幾百日
入面有大量素材+2支100水
佢既由頭玩同台版由頭玩唔同
日版買初始帳係起跑線就贏左

如果純首抽
新手好似有72小時英雄祭池
睇下抽大貓/機女?

見咁多人中意轉生，我就真係唔想
聖物LV、乙太個啲要重頭練過哂，掛一隻80SC6覺又大半個月

我都唔會 真係要花好多心機

72無機女

咁大貓/YODA 為首先

隻game 你升到一隻角6覺80sc 大多數關都打到
打唔到都仲可以借人地果隻幫手打
所以對隻角有愛好重要
如果唔係，你買左個ac 番黎，原來隻角唔使配科燈/FF 都勁到飛天，就好無謂

又或者你買左個ac 但原來冇自己愛角，又要哂錢轉生
長玩唔怕花小小時間了解下隻game 既又

買棄ac

依加幫緊機女組技, 有野想請教
下面兩技都可以自動buff STR, 但上面加20%, 下加35%
上面本身內置左, 如果我用埋雷姆LR, 效果會係20%再加35%
抑或兩者取較高, 即35%?

機女技

雷姆LR

賣兩隻破神加護AC
TG: wa414
1. 破神 / 加護 LILY 魔王 劍聖 V 魔王LR 主線N1
2. 破神 / 加護 機女 劍機連2把專 LILY DMC全套(V專+但丁專) 技師連專 劍聖 皇子 獅子王司/ 科學之燈 暴風龍 榮光武+40 主線 N4/H3

想問下破神係唔係要配yoda先發揮到？
手上得劍聖呢隻T0角

破神配加護

無加護呀 得劍聖

喂，機女連專呀

AC 2正WO

你可以雙修玩埋日版話唔定玩玩下就想棄台ser

多專多限定 蝕賣
全力玩一隻算

全力玩邊隻

計最高個個數值，無得疊。
例如你機女自動鼓舞係+20%，常駐效果黎，
你雷姆個招大型鼓舞+35%，有時限(好似係30秒)

淨係玩台都頂唔住

買個多石/首抽帳抽下野都好

All in破神未

你隻2 好似靚過我而家個ac

台版唔夠角練就真，出得好慢

AC1 平賣 100HKD 隻V有 V本書 升完就做到2秒H3-10
AC2 賣左

首先你會唔會課金，會課的話課幾多
因為角色有保底，但聖物無保底，所以你問抽咩都會答你買帳，咁就避免你之後玩落去抽唔到又搞到要轉生

我都係琴日轉去日服，岩岩又有巴打放ac 你可以同佢收
同人買帳點都抵過由頭玩過，起碼入面唔係0資源玩起

我都唔知自己想玩咩仲係開頭摸索緊隻game,好好彩呢度d 巴打比好多建議唔想我行冤枉路，最緊要係巴打放嘅價好平

AC2有興趣

破神加護都跌到一舊水

我雙UR咪又係賣80
唔係趺價
只係大家巴打想快D甩手又平平地比巴打

新手想問問但丁同雷姆呢兩隻應該用咩配置

技能?
旦丁,二刀,星眼,暴擊,為主要
裝既話紅鑽劍,紅鑽戒都得~
唔夠換既話就用 蒼冰ARK把劍,~

我想問下 我依家決定追求玩2秒v ,我仲洗唔洗掛神畏同哭杖 呢兩件裝？如果唔洗應該掛咩好？

但丁緊係用專武

如果有專當然專
無專就係呢兩把

你玩2秒V同掛呢兩件裝係無分別
你掛呢兩件裝唔係比V用

會長玩 係唔係都建議買ac算？

巴打你都幾好彩
長玩就買過隻

點解好彩？

72小時有機女，0.055%咁解

同埋差幾多資源？慢慢玩都補唔到？
定係冇咁多石？

幾時棄番出黎？
擺低定1蚊

暫時唔會棄

剩係課咗V同NERO專武

THANKS!

我知，所以問 有無其他聖物需要掛乙太 比v 用？
定係我依家開星盤好缺彩晶，有無得掛？

無呀

佢需要既野都唔洗掛ARK出黎用
除左科燈

4色彩晶有得掛
藍綠係H3-10

紫紅分別都係毒沼唔同兩關~~

有機女 我抽過啦
重覆左咁解

Lee到最正係，大家放返出來d acc都好平，
新手可以快d上手，舊人又可以試下唔同英

咁都抽到，真係唔知算好彩定唔好彩

可能難過中ur

依隻GAME都算係咁 其他手遊放AC基本上冇咩人要 除非重課

咁叻仔抽到破神

琥珀好可愛

隻game 琥珀有埋金銀狼同西瓜

到時睇下抽唔抽到佢黎收藏

張UR比你抽到，所你好好彩

虹晶無得掛？要靠活動換同推主線？

岩呀

其他GAME因為大家可能覺得收AC無左個種玩法/收爆機AC
呢隻真係唔同,真真正正要用時間玩出黎
收AC=慳左時間
其他GAME好大部分就可以用錢黎解決

虹晶無
得活動最易入手
你去打5體虹晶關,佢個個機率真係

你睇完動畫再望返佢驚入面既設定 人設 ark 技能係好有心機架 唔睇係唔明科燈同硫酸咩事 而且佢d技好夾 無格硬黎

海膽一定無，大或以下就H3-10最好刷

依樣真係抵鑽

希望台服合作連開

轉日服啦
台服執二攤

無齊角ac

有償石每日一抽抽中尤達大師
我想要UR 呀

轉日伏啦
你而家轉仲有2個月俾你做準備過周年
台伏點追進度都唔會一次過出4ur

想要咩

個ac 仙都唔仙下

咩都玩，見日服合作啲絕版例如聖劍re0史萊姆唔知有冇機會齊，不過見到Dr.stone要復刻了

早知果時追下

無咩可能齊 要取捨 小浩而家剩係雷姆+EMT齊既都絕哂 但單隻都仲有 ds 又黎緊會復刻 聖劍就等再復刻啦 D角而家完全唔會用 係為張聖靈藥收集癖

仲低過0.128%既破神 而且角得3% total ark有5%

買六合彩算啦

所以我先玩緊台服

咁加油 台服個營運個人真係不了 以前有玩過佢既驚食過一次屎

有冇人要
平放

妓師打break 好勁相信會有上神枱嘅一日

大家加油，開心完就算

你預台版得一年命仔
間營運代理過既game都係得一年咁上下
如果因為無齊角就唔玩日版 我真係會笑你我諗在場冇人會齊晒所有角

不如你開定個日伏分身每日拎下石等周年allin睇成點再決定玩邊邊仲好啦

首抽巴咪齊晒角
咁多個ac加埋

你笑啦巴打，打機姐我旨在玩得開心

2周都唔抽 等ds

師兄DS完先2周

祝大家都中

其實計返就齊台服跟得哂會出既活動 想抽齊都天文數字

抽pool 1pack800蚊乜都無，9600必中UR一定買

哇 咁巴打你咁有貨就算啦

我無架，覺得好玩先課支持下

我都想每日一抽有償試下
其實都唔錯
1pack玩到好多日

咁更加應該玩日版

單純係而家台服進度同有未來視黎講呢堆角真係唔值課呢個價追 但你玩得開心就算啦 隻驚係好驚黎 單純係營運問題 真心中太多港台營運既伏 怕哂

其實真係好抵
中到2ur已經係回左本
好後悔無課

我一直都有留意小浩多謝哂巴打們勸我去日服

你係日伏洗2-3幻做大爺啦

算啦 駛左呢個數好難抽身 要比較既小浩果堆帳俾2舊水就已經比而家台服最TOP課最重既多資源添

今次DS會唔會送必中卷
上次有冇?

希望有 我估都會有 咁多隻角 千空 琥珀 獅子王 仲有新果2隻 5隻咁多 就算送下舊pool券都唔過份丫 (最好送新啦)

算啦 佢洗濕左個頭

俾我都唔會捨得課左呢個數再抽身既 好明白 而且最重要而家小浩已經無靚帳

我仲有幾隻靚帳

好多小浩既靚帳都俾依到既巴打買左 等佢地放出黎

GMT巴應該仲有好多AC喺手
佢未放晒D帳就走左去隔離POST

Nier?

係呀

台版係巴哈竟然有top10
好似都幾多台仔玩

呢隻想玩 ，晏啲去睇下

點靚法

有無得睇下我已經放晒d ac

呢幾日都係到mon緊，睇下有無巴打放ac。可惜全部都唔夠快

正野

啲活動洗唔洗咁密

棄驚?

雷姆好似已經冇人想要咁

睇個勢半年內復刻

睇完巴打意見，想問有無日服acc放

依定推主線到3-8 有d 吃力，洗唔洗買d 裝比隻v 用？
星盤 盡點？

見到DS復刻+ vol.2 個心定左唔少啦 RE0個合作應該唔難傾 你睇其他好多驚都有搵佢合作 來者不拒咁

開星盤先

係咁出合作，吸干晒d石，點玩落去

課落去

隻隻驚都係唔課金跟唔哂，要揀黎玩

想問問你地部電話玩個時有冇窒窒下?
我用nokia 5.4會窒，
但打call of duty又順架喎

我部iphone11pro max 好順，部one plus 就暗唔中窒

有無咩技破盾快
打塔 70幾LV 隻大佬係咁回血

ブレイカー

打break最簡單係用二刀流軍師裝技裝斧頭 好快break到

ds復刻即跟
利申一早有科燈

如果收唔到日服acc，係咪應該3月入坑係最好時機？

1.買多石帳strong hold到3月抽
2.等3月直接買想要既角同卡ac

不過個人建議1 熟下玩法 升d咩英咩卡
同埋最緊要紅藍波依d時間換返黎

屌, 幾吸引, 想要雷姆
但早2日買左個ACC

兩日，要試嘅野都差唔多試曬，係時候換咗佢

英晶劵係邊到交換同埋張exp劵邊到先用到

交換器既英晶交換所
咩exp卷

呢張

有冇邊度可以參考啲角配乜技？

角色右上角

睇實呢度，好多帳放出黎

右上角果啲show啲要付費既野

有無要塞神獸帳

活動個ark勁唔勁洗唔洗換

卡完48卡50
又恰新手無法師

Thx

我都係用iPad 8就順，
nokia 就窒窒地

我部oneplus 3T又係疾到仆街....
一開技就得個位數FPS咁 要玩一定要番屋企用電腦

所有換到而又係限定都係一律優先換左先

呢張？

免費野緊係換

之前個個為左破神科燈都重生棄主號，講到絕版一定唔會出咁，話口未完就出破神再復刻科燈，真係搞笑

合作幾時出會唔會復刻唔係剩係營運一個話時 佢要俾錢同人地傾 所以無人可以實牙實齒話會唔會真.絕版
同樣 UR佢本家野出就肯定會出返 但個機率0.128%其實唔係歐洲人真係唔會幻想自己中到

但用左五年以上 仲玩到掛到機已經好勁，我唔算好窒
部one plus 以前三千蚊都唔洗 勁抵玩

睇左半日ds 想怒抽千空

巴打真心建議主玩日，台就每日任做完攞石算

可以開其他矅日活動既鎖匙？廢既

我買嗰時好似3千多啲啲 我嗰時買佢係因為search過佢電量好大
呢個價錢有呢個性能好抵屌

其實呢家係應該開定一個ac
日日登入拎石等週年？

呢家刷個首抽係唔係都係yoda+ur最好？

真係日日wfh先好刷唔係刷到傻
你要無限抽抽中靚聖物先可以開波拎果20抽黎抽ur
無限抽普池冇ur冇yoda

刷首抽我覺得係:
無限10抽: 超砂 + 異國 + 劍聖譚
然後抽72小時英雄祭

就出oneplus 9
但而家價錢已經要6-9千
同之前差太遠 唔明做咩咁貴

呢個價錢我買其他好過啦 洗鬼買佢咩

咁英雄祭應該點選擇？

用緊oneplus5
係貪佢果陣性價比高，同埋個os算順
但係而家咁貴真係唔捨得買

封面隻隻都T1，是但一隻可以開波，當然你中得越多咪越好
大前提你睇你中意咩類型角色

係都唔睇頭post既 洗唔洗捉埋隻手仔教打機

封面D角有2隻10分
其他一律都9-9.5
想抽邊隻睇自己鍾意咩角色

唔好咁啦
想答咪答下

日經黎架wo

算啦

大貓﹑yoda﹑劍聖﹑神徒同埋機女
前四隻有pickup，機女就搏好彩
我覺得中大貓再搭多隻就已經好好

TOO LONG DONT WANNA READ
所以咪話呢度巴打好好人 日經都有人答

去股票post問邊隻會升仲實際

數住連續40次遠征冇大成功過
呢個機會率係0.15% 難過中UR
究竟咩事

其實有無制set d人仔唔自動打
一路打 一路吸血 好煩

你本身大成功個機率係幾多

有無巴打可以分享下但丁學咩技？
睇完日文網應該仲有其他技好學

如果你TEAM有2X%都會幾易大成功下

二刀,星眼,回MP,
其他任學

我都係，
一出技就窒幾秒跳格，
不過都叫玩到既，係無咁好睇

不過想問下兩部device用同一個acc係咪無問題架?
唔會一部機玩完，之後另一部入game個時係舊data掛

我iphone ipad互換冇問題 其他唔知

40次WOR
就算得15%都會中啦 唔知中左咩bug

即係樹霸劍?
本身得DMC三子同技師
洗唔洗升黎替換一隻

唔會 冇事 放心 我DMM轉AN機電話都冇事

我ipad同android互換，
d石無小度，d錢又無少到，
應該無問題掛，
想問問有冇其他巴打都試過

咁就可以屋企用ipad玩，
返工先用android電話掛機
得閒先睇下有冇斷線

宜家呢個年代server sync唔會做得咁差喇
如果今時今日連呢D基本嘢都搞唔掂，隻game唔好玩好過

唔知呀
唔會就ok了

唔會
一個AC最多通3個裝置

收到

放多次

dmc 齊5個 活動裝齊+40
機劍 108 82sc 有活動弓+40
v 108 86sc 有專
雷姆 107 55sc
加護 108 65sc
tg我

科燈復刻 唔一定中
仲有聖劍ff依然絕版
就連呢二日放ac既巴打 都冇沙虫
所以復刻咗都唔一定抽中

呢幾日個啲大部份都似抽唔到破神賣AC

小浩新個堆有D神野入面都係無砂蟲

如果有神ac但係冇平時d咩異國沙蟲劍譚會唔會買

我既話唔會

齊哂絕版合作，肯定買

我屌 又黎 5月又要
今次買小小算
點解我隻V 跟足altema
都好似唔係咁勁

altema參考用 都係要睇實際需要

可以試下賣比台仔

冇沙蟲真係廢左武功，上面巴打隻6覺V都係冇，冇雙刀都堅持到咁耐都幾難得

你慢慢試下玩先,知自己想要咩先重要
我都有兩個ac hold 左唔賣

就快中沙蟲

唔係唔抽呀,咁型咁勁

我都有個皇龍機劍擺左係度
無科燈聖劍係度煲醋

好想要西瓜同琥珀

睇到幻出黎未?正常幻又係幾吸引

我呢個晏就已經睇完
猩猩號
幻真係幾正
扮女聲

我有個ac 買番黎係冇沙蟲,追dmc 電話亭果陣,就係趺沙蟲就唔跌電話亭,果下真係唔知好嬲定好笑

終於升好隻機女
清左d棄game同架仔
8lv魔獸
想加就加

CLS 咁快睇到猩猩號

因為我睇野都叫比較快
D回帶野我都飛
最勁都係佢老豆
再加歌手隻CD

呢隻game好玩在要自己理解d技然後配技
同樣道理，打唔同關都要配唔同裝備
冇話一套技/裝 打天下

btw alterma隻V配得好屎如果你問我

V用黎打boss一定係用普攻型
想打大力要用魔相轉, reinforce, demon's throne
三招追擊
配埋相關種族殺，特攻boost
如有聖劍FF學馬騮B, 有聖劍2學powercounter

完全唔需要學爆擊，V本身就已經有吸血

裝備用機刃/科登/麻鎚 或者 用剋屬武
鬥神秘石飾品
Ark用月下斬明配暗闇研究，或者紅月Ark，皇龍都okay

你會發現純用普攻就可以打上限

今晚收埋池
砂蟲LV10啦
二刀我來了

V真係好屈...

我重未知V係 物攻定魔攻角

可以玩特技，可以玩普攻，兩種配技同配裝完全唔同，但係佢本身d技係STR:INT 1:1而且有魔武運轉，所以+INT係抵d

未聽過有人玩魔攻型

特技計物

但佢有招INT 100%轉 STR
普攻又係食物攻
幫佢學埋魔轉相
特技更痛
好似係咁~

劍機要科燈做咩

流出係幻同石頭佬

我地咁諗

新入坑/重生既巴打唔係咁諗

魔相轉 係+魔攻=+普攻 that one?

巴打教我玩v,我就係想用一隊打晒所有關，但第二日玩完全未明 d 關要點打，依家推主線都開始吃力
可唔可以教我點用v 推主線

V最勁係普攻型打boss勁
我唔知「所有關」包唔包boss級
但係如果一般主線關其實好易就嬴，你吃力可能係因為你未開晒星盤，V配技能傷害型應該輕鬆打爆所有主線

boss如果想一隊打晒就有d難度

真心,我用過魔相轉+demon's throne 係on9 咁勁
只係要小小時間去暖機,但未上到大招d普攻已經好好用
重點係d異常,你會見隻王成個on9仔咁企係度

主線打到邊?

神獸係邊張ARK?

神獣ログ・メキア

有佢兩個就夠
我唔介意有埋羽京/老豆

終於打完H4,可以掛H毒沼

我會屙煙幻

玩左兩日台伏，開始少少明點玩

聖物應該升左沙蟲先？之後用科燈乙太武？

3-12,推得好慢

首先點滿星盤 然後盡快推圖到H3-10 開掛機刷錢 同時可以順手升下乙太
但你所有刷到既金幣同藍魂都拎哂去升井 到你星盤升滿得閒就推下主線開滿6藍4紅 最後6藍盡快升滿14LV 紅我自己仲係由佢4個8LV 呢D未做未掛基本上你都無咩成本去升ark 未升好就去升ARK只會拖慢自己成長 而呢個掛機流程亦無咩方法避免 之前DMC大活一開就入左坑既就咁岩享受到果輪大活既紅利派左唔少資源 包括錢裝各色大石俾你加速成長 而家岩岩完左大活就去返你預推完主線去H3-10 又可以開始掛既情況下掛返幾日先啦

建議入頭po

DMC果輪派好多野D角又勁令到個輪迴係快左 我地之前未有大活前輪迴剩係做返前面升井果堆野都玩成個禮拜

原來升爆藍紅先？依家藍12紅4,覺得紅魂無咩用 升藍魂又要太多錢 如果掛錢好似效益好低

有終點既野你唔做左先只會拖慢自己成長 藍紅井即係你玩其他驚既資源田咁 你睇落升一下加果少少但佢本身就係用黎積少成多 後面9上10要89萬藍同11萬幾紅一下

想問下第四個紅池係邊？推晒主線都唔見有

隱藏主線 要開無名村

點解唔係萌王復刻

我明白嘅，但怕唔升下聖物加強下角色會推唔到主線，因為有時用好友法師 會輸。。。。

點解呢關有new 禁極都係咁重複？

Ark加嗰啲三圍少少三圍就算啦
況且你依家啲紅藍池冇咁上下點升ark
你呢樣又做下 個樣又做下 只會更加慢

無記錯係去1-3港口買酒

推主線玩特技V跟周回2秒V學技

原來要睇劇情咁玩，唔該巴打

Thanks,原來一直都開少個

依家紅魂多到滿，無地方用，又唔係好多聖物要用紅魂升

我唔夠紅

頂你地唔順 又唔睇頭po 我攞返的巴之前講過嘅嘢

好多時新手就係覺得我有張Ark係度 裝埋去一定會好啲
前期裝Ark一定係為學技 刷乙太％
你要記得你裝Ark既目的係幫佢刷乙太 唔係為左佢比既三圍
你裝住幾Lv Ark送果啲少少三圍升幾Lv學招技都係返度
仲要依家啲角啲星盤技咁惡死 唔使靠Ark比既能力都夠打
為左果少少三圍而長期消藍紅魂好唔抵

平時裝Ark既目的 都係刷乙太
你睇下啲Ark既乙太獎勵有咩係趕住用
可以揀三個裝住黎打關周回

賺錢 升藍紅魂點 升到咁上下 每日都咁上下藍紅魂收入
就可以去望下邊啲Ark技岩自己
例呢Ark A去到4Lv有招技岩用喎
咪篤佢上4Lv 比隻角學完招技 收返埋
繼續睇其他Ark 有咩技岩 升佢上果個Lv 學完 收返埋
不斷重覆重覆 升下升下你會發現大部份好用既技既Ark你都升左
到時有咩新角要練 直接Loop ArkA B C D E 學哂 搞掂
但記得刷乙太％場合要教返個Ark去Lv1 唔係啲紅藍魂會燒哂

到所有野都進入養生時期
開始要打啲高難度關 咪揀3隻岩自己隊既Ark升上10Lv
由於錢用黎升藍魂 藍魂同黎升紅魂 紅魂唯一用處就係升Ark
所以紅魂係唯一會溢出既資源 所以升Ark可以優先升用紅魂既Ark先
例如UR ARK 如果你有既話

屌 打80F打到燥 隻貓行咁撚快 D雷又係咁CUT技

放心 當初我都係咁諗 而家缺紅多過藍
因為好多ARK你睇落唔洗升 玩玩下發現愈嚟愈多ARK要升
而好多都係紅

呢關根本整黎恰鳩近戰

N6-5之後仲有冇關?

魔轉相係魔轉物？

魔愈高普攻愈大力

收到晒，咁我今晚掛錢升藍魂先，依家先推到h 2-1

不如找人用呢度配一次普攻打傷上限型V出來

UR好似都係用紅

魔轉好似只係普攻食到,特技食唔到

終於過到
RE左十幾次

巴打你要打上限都要睇你打咩關，貼到出來頂多叫做標準配置
但呢隻驚好老實講技能好彈性，打唔同關都可以配對應既技能

如果你單純要打滿上限基本上係唔洗用腦，將基本加傷技裝齊就搞掂
但個問題係你無考慮到會唔會有溢傷，咁如果打個關係溢傷既話即係你有啲增傷技係唔需要放上去，代表你可以省SC。

隻驚啲技好撚彈性，唔洗玩到咁死

有冇人記得防毒面具係點拎

當然係講緊標配, 即係玩普攻流至少要出咩技。

之後咩種族剋星, 個別種類武器強化果D
老實講, 你講完都未必個個有100SP禁齊出來。

Dmc完左就吹奏v

碌落去睇技雖然未全齊
唔夠力再裝埋
攻擊1-5、打背增傷、特攻增幅、獵空(空中增傷20%)

掛毒紹有咩好過h3-10?

我全靠V
入坑3個禮拜
異老 最終防壁 幻英80層過哂

普攻流二刀流、追擊、二/三重追擊個啲，上面有巴打有講

巴打隻v點配技？

v 真心正，買左呢個帳之後 人開心左，返工時間都過得快左，同老婆相處都好左，真係填補到我心靈上空虛
我覺得成個人充滿正能量

無特別技配比佢啊 好多ARK未有魂升
淨係學左沉默研究
其他都係雙刀追擊 int str
打塔無用星眼

我反而練左星眼
未練雙刀睇黎又要等1星期

只係過左最終防壁但配得岩,真係好易打

仲有槌裝備裝麻槌

係呀 要用好多架

任何輸出角必備技能(所謂標準配置)

STR/INT I-極
クリティカルアップ暴擊提升I-III
急所狙い 暴傷30%
急所狙い・改 暴傷50%
プラウドフォース暴擊回血
鋭気 (滿血時加10%暴擊率)
星眼 (特技增傷50% - 物理常用)
魔導オーラ (屬性魔法增傷 - 法師常用)
各種武器增傷%
屬性魔法暴擊、屬性魔法增傷
各種時限buff 如 ファストオーラ 增魔 、 ファストクリティカル暴擊
二刀流

1wave周回好用技能
クイックトリガー 戰鬥開始時隨機恢復特技1次
多wave周回好用技能
海賊の宴 戰鬥結束時特技全回復(超必除外)

V真係10分

睇初睇完片最無人睇好係佢

發現左張神sr ark升完技有得加戰鬥exp

隻game要唔要重度課金之好玩？

冇課一樣過到最難既關

要重課
重課時間
唔係重課金

想知麻槌姐係邊把?

73關隻王係咁回血 點先打到完
係咁打就吸

唔使,你有一隻心愛既角,練滿一樣好打得(當然前提係T0)
但係基本上會建議你買ac,因為隻game 500幾日,d資料相差太多,你新手一入去升會好辛苦,好易未享受到個樂趣就棄

想問活動張ark勁唔勁換唔換好

商店買
3星

夠幣就換
LV10招補血有加上限1000
無巫女既巴打可以練下

有V就可以落病氣

歌姬用好似幾好
但大把ark要升真係有排先到佢

前段唔諗高難既話
基乎都唔洗諗住練補

無V呢咁

就係無

依家刷到差唔多900諗緊換石定換張ark

換左卡先
呢張唔換唔知幾時先再有得換返

病氣研究可以學

升下試下先 打左成個鐘on99

想問係唔係all in72英雄祭？ 呢家只係升大貓星盤
冰帝需唔需要升星盤？

其實真係建議搵小浩/巴打好D

同巴打買個ur ac開心玩啦

100$
有無人岩

做咩重生?破神wo

皇龍司,屌打所有關!!!

唔洗皇龍
司都屌打

破神真係咁重要？

首先,你劍聖起手,無屬打手已經可以打好多關
破神你只要普池中到加護就可以飛天,你唔使特登抽,之後抽下抽下會丕
即使冇加護破神本身已經好好用

唔駛
我就係唔課金既玩家，
但都玩得好開心

所以只要有劍聖就ok?
其他2隻隊員好快死

正常你冇咁多資源升角，升死一隻都唔太夠
始終你真係由零開始唔似d 買帳ac 好快已經可以升到3隻60
你要拎齊三個成就真係難d ,過到就算
主線盡推左先你開哂井先係隻game 既開始

重生左有冇好轉左？

無
越黎越衰
依家用更大量既錢去搵d野填緊空虛

打到去1-14 連1星都過唔到卡左係度

但丁開場無特技用 好痛苦

睇dr stone漫畫睇到停唔到，今次合作睇來我都出事多
全身得3萬幾石，點攪

課

冇可能
我台服得軍師主角都可以全破3星

想問下港町マルキダプで係邊個位?
打到第5章都搵唔到既

覺得卡嘅時候掛下前面D關拎資源升打手星盤
有體就打活動，因為活動有晶石有突破素材拎
升死一隻打手啱㗎喇，
打到拎到軍師就用住先，因為本身有D練度
捱到咁上下你就會輕鬆
我都係由0開始，前期打到卡關真係刷活動同掛關嚟升人

5-6左右

巴打加左我好友未

想入坑 追咗陣POST 而家係咪冇晒正AC賣

玩到有d 悶，睇下放唔放得出姐，放唔出咪繼續玩住先

我懂你的，之前我都係成日因打機而嘈，但呢隻game 可以掛機已經唔洗睇實黎玩，以前打機第一，但依家結左婚就家庭和睦最緊要，呢個都係我簡呢隻game 其中一個因素

睇你有咩想要

請問 科燈即係邊張？

另外我隻V 明明跟足Build, 但點解兩吓1技中間佢係要普攻2次嘅

咁我又唔關打機事既....

想問下呢家只係升劍聖星盤
ark就學緊攻擊
想問下其他隊員 例如軍師 洗唔洗學技?
儲夠3000石就去抽普通池抽加護?

係，有家室玩最好，唔洗成日開部手機係咁打

你而家人物有冇3隻T1角？
如果夠唔洗追加護住

冇 我得劍聖同軍師

咁建議你抽下英雄祭搏下yoda

想玩DMC同DS堆角色 見到初始號有破神+V+但丁 係咪應該買呢個再等3月DS復刻抽

rank 太低 搵唔到d 高lv 角 幫手？第一頁有list 可以加好友，你加HKG 方便認

想要晒3隻dmc?我幫下你眼

貼多次想加就加

我覺得石可以等到有活動再抽，以限定角色為目標最好
普池角抽限定池有機會歪中
其實隊員中意可以學，因為如果你係打升技關順便學埋無謂浪費
但平時就算，因為你抽到T1角你就唔會再用軍師 / 其他低Tier嘅角色

如果想知基本劍聖學咩，可以參考一下呢條link:
撳「▼おすすめスキル構成」

如果仲有72小時就放手抽咗先

用緊呢幾隻 我怕浪費左資源

+左 早見紗織

專心升劍聖，再抽下72小時(如果有)，無就儲起等活動
其餘兩隻用嚟充下場，唔洗點升

卡左好多場50層終於get到，要升二刀同槌裝備比V先
靠降異常耐性將boss麻痺無效變成麻痺耐性，再靠普攻麻佢老味
基本上所有高難都通用
冇巫女唔夠奶力用泳裝上就冇得用歌姬
冇高練法師唯有靠控場但練定以後打高難都有用
(其實有yoda應該一炮轟得死隻boss)

巴打們 求教

仲有隻ur 皇龍 皇太子加護有冇人要

除左75同80
全部都係一律用v麻痺過

建議新手練定一隻法師
全物理打塔即刻變傻鳩

你意思係你一下秒唔到？

唔使齊3隻 有但丁同V都夠 齊晒3隻好似就冇破神 見啲巴打話有用又好難抽到想順便搭埋

未夠力一下秒，但明明夠兩次技嘅Charge，佢兩次技中間係會出幾吓普攻， 正常的？

另外邊隻係科燈🙏

照你標準呢個都算唔錯啦
小浩好難有曬3子+2LR+破神
至於要捨棄邊一隻就睇你對邊個無咁有愛
首抽DS 我覺得可以唔需要有因爲準備複刻

科學之燈，黎緊3月會復刻

V個原理係有兩下s1就秒放s1
你用左得返一下緊係唔會再秒放
如果你唔夠力但第一下會殺到其他小怪
建議你裝殺人回技果招 回到就會再放s1

科學之燈

科燈係 ARK，但係通常講科燈係講入面個乙太

AI係見你有兩下特技1先會主動電
所以掛3-10第一下電要秒到前排士兵，再靠殺怪回SCT技
一定要二刀先做到，因為就算4下12999都秒唔到士兵
有二刀唔駛打到上限都可以穩定4秒hard 3-10

多謝咁多位巴打🙏呢個Po真係好有愛、大家好熱心

二刀已經裝咗，但都係未夠力秒、想問殺人回技係邊招🙏🙏 玩得兩個禮拜好唔熟

呢招

除咗科燈仲有咩乙太可以練用緊雷姆但唔知有咩裝啱

你有咩ark

早晨呀各位巴打

早晨呀咁多位～～～～～～～～～～～～～

睇返YODA大師個星盤
真係勁易點

新手想問儲石等新活動定係試下抽破神？
岩岩新玩好少聖物 呢家主要升貓貓
都想問下lily應該學咩技？ 上網搵唔到呢隻學咩技 定係喂另一隻lily既技？

等dr stone先抽啦
我抽破神30000石射左落海

儲石先
學技個度再諗

莉莉學技個度都係學擊飛,爆擊,然後光暗傷都係UR莉莉度

yoda 都要練下既我100lv 108星盤都轟唔死

YODA我岩岩望完佢個盤
好易練好似唔洗咁多海膽咁

裝埋星眼未？

即係技能係初期唔需要諗太多？只需要升星盤對吧？

我暫時都夠打到上52層，唔係好吃力既
但yoda 真係係再執下d 技d sc 係冇用過

因為你推主線,
升紅藍都要時間
你主升呢3隻既話其實唔洗用到二刀流
所以你唔洗以二刀流為主
ARK部份有D咩.幫你望望

日本仔: 28SC我就打100萬

係，特別大貓你升星盤已經好夠玩
技能係因為大多數好用果d要ark升到10lv 先學到

係d ark 未升好就真尋日先升到復活

唔該哂巴打

但係其他2隻劍聖同埋lily都要升星盤 只係初期唔需要太過理會技能？

掛機ARK
古代 蒼水 大神殿先
因為真係太少ARK無得選擇
升ARK就
ガイエスト修剣山先
升完再諗

升死一隻先會令你條路易行
你分散去升D晶你會唔夠用
不過巴打你純首抽..都有排捱

1. 破劍 學爆擊1
2. 蒼水守護騎士 3LV 學爆擊回血
3. 異國 2LV 學攻擊2/爆傷
4. 修劍山 10LV 學攻擊1/攻擊極

其他你都冇 等出限定再抽 補SSR

升死一隻個效益大過平均咁升
主線好易卡，但有一隻勁既再夾fd 果隻，就好易過到
主要你而家衝主線先，開哂井最重要

掛機係掛突破既料？

推主線都會升下既
升慢D咁解

好 其他2隻唔升星盤 都要突破升Lv 好似好少血好易死咁

呢個係自己ac?
x寶 40蚊一個石頭號 13萬石 好抵喎

多數e 度講掛機係掛住張ark 入關升乙太%
打所有關都會有機率升0.1%
張ark 升到100%會比件裝你
巴打推薦你升果三張ark 既乙太裝都係好用

材料就掛機順便會岀埋咁解姐

招 栄譽のポーズ 回MP
係要自己殺, 定其他人殺都得?

呢個係只係for大貓用？定係劍聖lily都要學？

大貓劍聖都ok,lily 就1 2

明白 我再摸索下先

PAD 未有得抽

巴打係體驗下先定真係開波玩

開波玩呀

我去左神抄次塔

如果開波玩
我地巴打一律建議買初始/多石
你會走少好多步
你可以考慮下

諗住由頭開始 有成就感

好～好有遊戲精神
咁巴打有咩問題即管問

等新角

呢隻GAME由頭開始只會有挫敗感
當全世界都刷緊活動 諗緊點打高難度
你就仲煩惱緊點過主線/活動關
有心長玩就百幾蚊買隻自選首抽AC 仲可以揀D絕版合作角/絕版ARK

推到拎大貓專個free mission
一開波就全隊被秒
巴打隻屈機大貓一條友打2分鐘打到20%血

想問下有咩要留意

撐血 要唔死先
之後一開始瘋狂用雷魔電佢
電到佢耐性-500就可以用雷特技全力輸出
最後佢會自爆 諗辦法唔死就嬴
有巫女會輕鬆好多

700幾魂唔夠直上80sc

你打得死佢仲要再頂佢自爆
佢會自爆3野

抽到上80咪得囉

ok 我個有v ac 留定比你

得9粒紫唔合格

襯呢幾日刷定d存貨先

抽就抽到100啦

刷成晚毒沼先得20粒大紅
死巴哈仔呃9我一個鐘10粒

抽到上80會無100？

又唔會 慢慢玩開心d
一開始乜都有 之後出新野 all in乜都冇仲傷心

一晚20粒唔係都算多咩

其實都ok至少我仁丁上左107
一隻角如果用果隻石多,隨時40幾粒大

1個鐘10粒
你聽佢鳩嗡啦
佢仲教人刷God添
cp值勁低

一晚真係十粒八粒左右個機率唔高 而且刷得慢過3-10好多 以H3-10個效率2秒一場其實大綠大藍都唔係話好多 我入坑咁耐掛到而家都係300幾

如果可以藍綠換紅紫就好
2換1都抵

如果有永遠刷3-10就得

希望幻到時係純ＳＵＰ

想問下買初始揀邊隻好

80好似要千3

好似打唔切95k

點解DMC D 分易拎咁多

真係長玩,就有隻V加電話亭for 之後2秒刷關
最好有一張UR ARK,再加一隻你心愛既角

3子每隻人都100%加成

ARK 揀UR+聖劍FF
DR.S會復刻
角色揀自己鍾意就得~

電話亭？

加成多 時間長 今次個活動係DMC last week先插入去 果陣根本全世街都仲刷緊DMC分刷英晶 變相本身2個禮拜既活動但得1個禮拜俾你刷

DMC LR卡
有架車

活動體力水得番11枝
而家打到35000分，係咪追唔到95000分了

明白 我去望下先

便便屋

是

係咪有呢三樣就夠

可以用石回同用完活動水應該有普通體力水

幻!!!!!

可以睇下組合
再睇下有邊個好~~~

冇其他角你想玩?

屌呀,3月2快撚到

3月2

5隻抽1隻

下星期2

夠玩就得

其實如果想玩普攻向可以夾埋魔王再等科燈復刻 呢個係完全主力練V既方向 琴晚都有巴打分享用埋demons throne 好用

唔係中司就得
落下FLAG先

有埋科燈
煩少樣野

咁應該巴哈仔D路邊料可能中 2/3 係新POOL 2星期後復刻舊角POOL

v 最夾係便便屋(刷周回,不過冇都刷到)
同科燈+學上負面 追擊果d ark

記唔記得25號水日子

咁我買嗰個啦

軍師應該都差唔多出男豬實係兩週年

但張破神重唔重要

5隻都冇,中邊位都得!
反正都會課齊專,屌死隻game

咁我俾多少少買呢個算

軍師英裝呀屌

霸氣
雖然睇完都好鍾意
但參與下無償石就算

GOGOGO
即刻搵小浩MARK實個NUM先

出軍師都無影響 SH到2/3 睇埋DS新角新ARK咩料先諗抽邊個 反正新英裝實有2星期

唔知佢會唔會成功變成
"那個男人"
佢靚仔過男豬

主角團無一隻係廢 大貓巫女到劍機 隻隻都10分料

等睇ds轉生潮

又真係無咩影響，反正都係要集

er....果個ac冇咩角會用到咁lor
係因為佢係UR,好撚難抽,之前都係10000羊保底一張
而家有得抽,但好多巴打都ALLIN 唔中

靚唔靚仔無性趣，最緊要夠勁

10分得黎
睇下會唔會好似NERO咁
靚星盤

我自己果隻DS都未升好

就227啦 唔洗煩

勁唔勁你都課金抽架啦

GOGOGO

舊DS角會BUFF就好
咁就真係抵抽
冇BUFF既有好多都OUT左
不過我估佢會分兩個POOL

不過冇科燈 係咪下星期有得抽

希望巴哈仔會中 2/3新角pool 2星期後舊角另一個pool 慳唔少

我都係, 有司
唔係中司就得

琥珀求BUFF

唔知舊角復出返會唔會有英晶派下

巴打咁有心機打出黎,冇理由唔再po既
下個po都加番plz

比想長線玩既新手買咩首抽攻略

一般黎講呢隻GAME玩T1角+UR/絕版ARK 就夠爆GAME
但係追求極致既話會有一D組合係勁到痴線

以下綜合一下各連登巴吹奏角色ARK組合 同埋吹奏原因
主要係用打BOSS / 打BLOODY PALACE黎評，因為暫時得呢兩樣野係難
經大量巴打重生既測試經驗，絕對中肯，有錯請指點

大家吹奏的12分組合:

- V 配 科燈ARK(乙太武 科學之旗)
原因: V普攻流可以落異常狀態，可以用異常單挑大部份高難度BOSS (例如死神，最終防壁，狂樹)，科學之旗大大提高普攻輸出，容易打出頂傷。科燈ARK係絕版，所以一定要買首抽/舊帳號先可以得到，而V暫時DMC活動有得抽，過左都係絕版。另外而家PVP META絕對係V玩晒，一隻未練好既V可以用異常狀態打嬴好多高練度，PVP TOP 10 人手一隻V。另外V可以做到2秒周回3-10實力3，對於新手刷資源同老手練乙太裝都有好大幫助。

- 劍機 配 FF外傳ARK (學技能 聖靈藥)
原因: 兩種玩法，一種係用普攻型劍機本身有女神之吻可以用普攻吸MP，配聖靈藥扣200MP幫其他角色回技。最新出Bloody palace關頭50名大部份都係用呢種方法用聖靈藥幫其他角色回技(主要係幫加護回技)，而打出超快既成績。另外第2種玩法都係配聖靈藥，因為女神之吻作為永動機，可以用技能+普攻單挑大部份高難度BOSS。劍機PVP算係T1角，唔需要聖靈藥，PVP TOP 10 唔少都有放劍機。

- DANTE 配 破神大戰(學技能 火攻增傷2)
原因: 上限好高，可單挑大部份BOSS，可單挑BLOODY PALACE。DANTE本身隻野上限高，相對硬，開完大之後上限會再增加，基本上係暫時上限最頂角色之一，配埋劍聖更威。DANTE完左DMC任務就會絕版。PVP TOP 10比較少人用DANTE，但都有。

- 加護天使 + 破神大戰UR ARK + 科燈ARK(乙太武 科學之旗)
- 最好有埋: 要塞UR ARK(學技能 雷攻增傷2)
原因: BLOODY PALACE最快果堆人都係用呢個組合打，而所有鬥快既關卡例如強敵關基本上都係靠破神加護黎打。科燈可以大量加強加護既攻擊力，但係唔係必須 平時打BOSS非常萬用，基本上每隻BOSS都可以加入去打，雖然未必單挑到。缺點係PVP唔算係META，而且最基本加護同破神都唔係絕版，始終想抽可以抽到。

11分組合 (都勁 但唔係絕版或者冇咁難達成)

- 機女 + 皇龍UR ARK
超大力，可單挑BLOODY PALACE，可單挑死神，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，打擊感手感十足，好J，大絕超強(配合故事精靈老頭比劍更強)。但唔係絕版，始終想抽可以抽到。PVP TOP 10 暫時唔多人用。

- 大貓 + 要塞UR ARK
超勁，可單挑BLOODY PALACE，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，單論血厚攻高應該全GAME第一(面板攻擊3500+ 血量11000+)，故事本身有送專武。但唔係絕版，始終想抽可以抽到。PVP TOP 10 大部份人都會用大貓。

- 巫女
要提一提巫女呢隻角色，唔需要配合特別既ARK，暫時最強SUPPORT，打任何BOSS關用佢都會變得簡單好多，因為佢回血可以補盾+特技都有得回血，但係打鬥快既關卡例如BLODDY PALACE係冇幫助，另外PVP TOP 10都係人手放一隻巫女。建議今次活動送既乙女ARK要學+1000血上限果招技。

其他有被吹奏過的強勁角色

- YODA 有招無屬性核彈魔法，打死神勁，打塔勁，打bloody palace都勁。缺點係樣衰同埋PVP唔勁

- 劍聖 主要係有一招加全隊上限2000物傷，可以再增強其他角色打既上限，本身隻角色都勁。缺點係佬味太重同埋PVP唔勁

- 雷姆 同劍聖一樣係無屬性輸出，本身隻角色會係勁過劍聖，而且係絕左版，只不過冇左加全隊上限物傷能力。PVP算勁。

得呢啲

但個ac冇科燈 復刻會唔會有得抽

UM
角色都復刻
唔會ARK無咁仆街既

肯定有啦
準備錢就得

好

榮光
神獸
蒼水
毒龍
灼鳳破
天弓
星鐘樓
科燈
DMC 兩件

全部都可以掛ARK,

有V 有破神 冇yoda
現加係咪應該儲石抽科燈
定搏抽埋隻yoda?

儲石抽科燈
YODA不用了

千空仲係頭3 sup 因為冇第4隻

原來3月2號就合作

睇左s1一半都好想抽哂成套

琴日打主線夠3千石帶左yoda返屋企

有無buff持續耐D的SC?

好似冇

其實女神夠唔夠佢回mp, 佢本身都有招細星眼

夠啦 d特技咁多hit

btw仲有聖靈藥要學if有

我體驗過後
聖靈藥都係比V,機劍呢D身上會比較好

ok thx
期待中埋科燈

祝。中

情人節活動都未打夠分
新event直頭未打 咁快又合作

紅狼個活動d獎勵廢到都懶得打滿分 換哂d必要既野就算

唔怪得佢硬摺左新活係DMC最尾一個星期出現 唔係根本唔夠排個期俾DS 然後睇死DS之後又無縫接週年活動 D期全部塞實哂

紅狼有分要打咩 唔係4個尾關打5次咋咩

紅狼我打都未打 情人節而家7萬分 85000有件裝唔刷唔得 但95000就終點10抽又係加多少少系列 屌9佢

好似要打13萬分, 最尾都係送50個萬用魂

紅狼要打十幾萬分

可能我已經打滿消失左

買咗個ac了
開始推主線

買左咩分享下

啱啱上面講嗰個有破神，v 同 dmc車

係咪今個星期會加獎勵
D獎勵廢到hihi

點解str高過int 有兩格一技
打3-10都係唔識秒出電

求千空ＢＵＦＦ 同埋想要幻

女神普攻先回MP

但丁冇專武, 未夠換紅石劍
應該用皇龍劍定零皇劍好D

入特技一同放係第一個位 正常都會秒出

明明入坑個時d巴打話好養生
呢句邊個講既，出黎面對
新年劍機開始無停過

零皇啦特技流但丁超勁

我1月入坑到而家真正養正好似得劍機果2個禮拜

推下H去到毒沼先
紫紅好缺

仲有爺爺劍

呢隻對比其他驚 都唔算好奴姐 我覺
呢隻真係我第一隻玩得最耐嘅手機驚

都唔算話好肝既 真係要刷夠分 1-2個鐘爆水乜都夠啦 掛機多

終於有第四隻100lv, 想問下而家想將d資源推哂落去俾破神加護先，定平均升，升埋v佢好，加護，v，大貓，劍機都108左

得閒打下故事 慢慢玩幾好
又唔使你無邊隻英 又玩唔到咁

呢隻同守望2隻都真係夠養生又唔太勸課 想課想追都係自己心癮收集癖多

我都係早你兩日玩，一齊努力

計左ARK未
多數冇計ARK數值
最準就入場 禁右上睇角色數值

廢老劍未打 仲升緊d ark

守望自從出左掃蕩之後就唔想玩
基地又300lv左, 冇咩野做好悶

我留都剩係為左等埋個主線 其實我都係早晚開一次掃完清埋公會王同日任就算 個垃圾PVP系統無打3個禮拜跌到900了

我直接棄左 仲有3萬幾石都廢事抽

無時間玩棄game

猜包剪揼既pvp系統

上面個ac 有巫女呀

一來包剪揼無聊 二來個server條線爛 用4G定WIFI都係唔穩會斷線 好悶

PAD 好似入得抽marvel

雷姆好似可以用件 災禍x穿件乙太鎚？

CAN~

科燈，皇龍

想賣ac都賣唔到, 綁死左係fb

抽撚完啦
200石
1滅霸，2靈鳥 2marvel 0 iron man

OK架 無屬
STR+200
属性 : 無し
戦闘開始時にINT・MNDを-10%にし、減った分をSTRに加算

諗住放幾錢

200-250?

冇LR仲貴過小浩

360石,冇iron man,冇CA,冇狼人,冇雷神,冇滅霸

求大量好友幫推主線

一陣加
ID:此方

無特別野打掛魔獸會多d人加（好似係）

想請教下
我卡咗係塔某一層
嗰關有隻boss係成座城牆咁既
應該要點打？
我打佢打得好慢，佢又一下電我隻主力nero好多血直接秒

咁都叫有進度唔洗自己推圖刷素材
刷素材角色能力解放唔煩咩？？？

入場str2077 int1253

有皇龍有科燈有巫女大貓加護V 個價算係咁啦 無得要求個個人放帳都要一百幾十 唔岩價咪唔好推post D人覺得小浩抵D自然會搵返小浩

你堆角色望落都唔覺練左幾多
睇埋你總lv, 同埋升ark個程度
你推圖都應該推到好後下
d石都比你挖左大半
抽野爆死左既ac 仲值錢?

只可以講呢個時候唔值呢個價
過多排可能值

其實我都係問下價
200幾都值既

咁講真 抽角都有成本既 2舊水都買唔到皇龍大貓巫女啦而家 仲有加護V科燈 係咪好值錢又未至於 但唔係下下好似強買強賣要人幾十蚊"益巴打" 講真得果幾十蚊我係棄坑既駛鬼益人 直棄算啦 譚仔都食唔到餐

想問下前期打快啲升咩ark好

其實咁多隻角色 你地係唔係都練好
同埋想問一隻主力都已經夠solo去最勁果關?
感覺其他2隻唔升既話都會好廢?

龍騎

前期唔使升ark 住,打主線開藍紅井,藍用黎升晒紅先

我上面都有提下掛咩ARK 100%先

升既話睇下升左便利屋呢D先

基本野練好囉，當然你都可以試下唔同build

講真200幾係超值啦，角色又齊又有ur

有d角你練到6覺80SC 真係可以solo

唔係架
練一隻角快極都要幾日
咁岩仲要無埋DMC活動
你練起上黎都會慢D
一隻主力練好基本主線無問題
但高難就比較麻煩[主要要練埋ARK,學埋技]
練死一隻主力係因為星盤唔好升,如果你將D資源分散黎升星盤
你D角好快會兩頭唔到岸

一開始角色都未齊T1 又冇資源 只係諗緊之後應該點玩
要靠咁多位巴打先推到主線

邊有咁易覺醒 中既機率咁低

掛機會出魂
6覺係遲早問題

可以打魂

如果挖哂石抽到咁既角係岩想要大貓V巫女加護既巴打玩囉 但又未至於超值既 巫女貨係少D 果期小浩都未完全翻生多客佢都唔係抽左好多

咁又幾好喎

又有魂關
所以覺醒唔洗擔心

我隻雷姆掛到而家都70SC+ 5覺左 就快畢業

你掛周回,會跌3隻其中一隻既魂
星期6日有魂關,打齊有60魂
你主線開後d,會有得掛魂,4個鐘1粒
仲有你買帳會有母魂
基本上,你主力一隻,2個月應該搞得掂一隻

佢起碼dmc d野換齊先
佢dmc 得V, 冇Dante冇Nero冇LR
唔計V佢其他野應該係同小浩買AC本身就有既野黎
D ARK升左咁多, 應該推圖推左大半, 開井升井
抽野爆死
之後就放置左冇玩, 每日登入拎魂升ARK

佢淨係放呢D圖我都淨係可以咁推斷

每日有8粒魂拎，有時又有50魂關打
所以其實隻game抽中一次就唔洗點追抽都得

好 咁我繼續推主線先
咁果10體應該點樣分配?
我暫時用黎打料升上限lv

唔洗既
我主帳個陣玩左一個月左右
加護6覺莉莉5覺
其他

而家開波冇2秒V 點玩呀
我實吹奏2秒V
因為我要放兩個ac 都有

特特巴係小浩/多石係咪

係既話應該有兩支100LV水

好佛好佛
基本上只係抽ark 角色只係得個型字

唔好話兩秒v 起碼都要有沙蟲v

唔係 自己琴晚刷首抽

角色都有勁野架
但你有V
都夠

咁就要肝下了

無辦法了

dmc完左我先玩
我得劍聖 大貓 lily

兩秒V唔難做到既 基本野黎
但要完全體普攻既V
科燈+魔王 呢兩張係必需

刷72刷到咁屈

有3隻主力都夠 btw升死一隻先

好彩有魔王

又認錯巴打
SORRY SORRY

見到你係龍G POST問

呢家主升大貓

重生後好彩追到魔王
滿技+30%遠程物理攻

因為個到成班都有玩

龍G我都有玩
但無咩點再登入

依家有特別經驗關 可以加個高手巴打快速升lv
特別修行之間god 每隻上場各有75000 (唔洗除3)

垃圾驚棄左佢啦

升lv唔是大問題 係冇咁多體力去打限破料

無刪就唔想棄
曾經有諗過用修改搞到官方BAN我AC就算

唔好打打料果幾關 all哂好友拎友情點/打活動關拎幣換仲快 訓練營1體1場

ＤＳ又有必中送？５中１

希望有 但應該無咁快有流出 話哂25/2應該會出軍師 應該宣傳埋先到DS

訓練營即係邊個活動關?
未来へのPrologue?

コラボイベントに参加すると、いずれかのコラボ限定ユニットを必ず1体GETできます！

官網出左拿?

75關? break 2次殺

YES

推到4-1x hard未推過
仲有1粒 100lv藥水

佢game出埋公告wo

art重要過角色
想要科燈

活動板面紅色果個

一早有啦 你冇咩

ingame 公告好少睇 多數我都係等twitter 岩岩專登開返原來twi 今朝出左

抽到破神既ching係幾多抽

呢度我無記錯有上水哂中左既得6個 0.128%

求其200蚊岩咪拎去玩

巴打唔推到HARD3-10 點掛機

我單抽中左啦
用模疑器

又送
好彩我一隻都冇

下手推堆啦

見到個名都覺得辣

Ssr必中終於中左天聖女了 但丁終於可以學女神之吻

終於打夠95000分
中左屍劍山
有急狙改但有排未輪到升佢

有無巴打放低進度有前途ac
想棄台進日
Tg:

上位巴打皇龍科燈放200幾抵

上面果個la

玩左1星期台伏
對日服d ark同英 無咩認識，唯有信大家

上面位巴打hard關未打過，有大貓皇龍已經贏左

我都有皇龍UR雷姆LR 機劍架

你又放？

我不嬲仲有個小號

100$

唔好比假希望自己追落去
0.128%，抽中嘅多數都係extreme value
無參考價值

5隻角色送1都幾佛既
但舊角唔buff下真係唔多想中

屌 pad果d 送1抽咋 呢隻送必5 活動券又送唔少

Twitter retweet有送7星 都唔錯
而家pad都係放置play

但pad要抽埋武裝化 呢隻單支就夠做

就係係到成日諗住課金
但只想做無課
聽你講完定啲

得隻千空，但我多年抽蛋經驗 9成中翻重複

屌抽完marvel唔識組

某一層

我見屬屬都有魔法爆擊係無屬無，其實係米無

其實知講邊隻
個隻好煩 要break 左打得入
<50% hp 後會出大技
所以自己睇情況控個break量

YODA專武全屬爆擊包埋無屬

重點係免費

仆街個個仲話儲石等週年，更本係課住等週年

係H3-10推去毒沼
推左幾關都唔想再打
點解可以咁遠

H3咁爽？邊度攞？我推到N4,H3

俾官方撚狗

我未練好啲角，打到25層已經卡

你唔覺而家無人講SH留石等週年啦咩

射曬啦仲儲咩石

咪吹奏YODA啦
又搞到我想射石落YODA池

唔洗吹奏都勁

28SC 100萬傷

明知有DS都射落yoda咩 yoda成日都英雄祭配菜出返黎架啦 今次個pool主菜都係無PU既破神水人抽多過追yoda

頭先返緊工廢事開game睇邊層
而家睇咗係25層
我玩得唔係好耐，啲角都係得nero上到85lv
Nero死咗就唔多打得掂

今次打到幾多打幾多 下次再開先再推囉 個塔每個月都開既反正 唔急

原來DS復刻係得兩個星期
應該5隻角色撈埋落一個POOL

之前雜誌圖唔係寫成個月到4月中咩

都可以一次過開兩個POOL
好似YODA火狼都分開抽

巴哈仔更正左, 3月18號至4月果個第二彈
係第2隻GAME又同DS合作

希望啦, 唔想抽過氣野

咁我反而仲驚呢隻3月尾到4月頭會搞咩黎non stop

無啦
應該一個POOL搞哂

下,好撚勁wo
低sc已經核彈黎

所以軍師英裝就係接係DS合作之後
因為聽日單純維護

起碼叫有得抖到2/3 而家剩係搞掂情人節同紅狼

兩個星期點肝5隻呀

唔一定好似dmc咁有得肝魂掛

仲有時間 練多幾日再黎 打得幾多得幾多

咁有自信抽得齊全套?

突破盲腸

我預左3週目30700有償拎一隻保底都唔敢講抽得齊

有償既保底係咪 隨機?

當然係啦 但我深信應該都係追ARK難過追齊角 角我今次無話100%要追齊 主要都係千空

睇埋幻同銘咩技先 希望有隻接近/超越巫女既SUP

希望 講真巫女復刻我都無咩自信抽得到 下下9萬真係我寧願拎9萬石ALLIN 活動pool多D

單隻Pick up真係難抽到爆
好似上次72小時果種幾隻pu 起碼執到一兩隻番屋企

有試過巫女同劍機單隻pickup就明白點解頭先話樓上皇龍果位巴打果個帳唔算貴 之前岩岩開始入坑果陣好多人為左抽巫女同劍機挖哂石保底先換到 係DMC個pickup機率令到隻驚好似唔難抽野咁

巴打呢隻2479股票點睇？
見上面有巴打推 V+電話亭 &破神
不過無海盜

點解DMC咁易中

麻麻地...
你對DMC有愛?

唔知 但你諗下果陣巫女同劍機大爆死9萬石保底既大有人在 但DMC黎講9萬石抽齊全套既算唔少

我舊ac有抽劍機pick up
10抽出左
但唔中意用, 重生左了

無愛， 係見有巴打話V 2秒一關禁解

其實掛ark係咪啫係裝落角色再拎去打

V+魔王+便利屋+科燈
好D應該

個買家收到即刻抽左隻破神

要2秒周回有排
不如你講下你鐘意玩咩類型角色我地幫下你眼

皇龍破神 大貓巫女加護V 科燈 呢2舊水真係抵撚到爛 屌

囡囡 / 近戰

劍機

見到上面抽到破神, 即刻射3000石落海,
中左一張新ARK同YODA 吉時